至從公司 cut 左我果個幫我手既男仔，就無人聽我 9up

我只係想搵人傾下計 想點

係度9up